# Korean translation for YaST.
# Copyright (C) 2007 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
# Jihye You <wisdomy@gmail.com>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: add-on.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-10 07:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-14 12:04+0000\n"
"Last-Translator: Hwajin Kim <hwajin.kim@e4net.net>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-sap-"
"installation-wizard/master/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#. Check if hostname -f is set
#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:33
#, fuzzy
#| msgid "The fully qualified hostname must end with a dot."
msgid "The fully qualified hostname (FQHN) could not be detected."
msgstr "정규화된 호스트 이름은 점으로 끝나야 합니다."

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:34
#, fuzzy
msgid ""
"Do you want to return to network setup or abort the SAP product installation "
"and start the installed system?"
msgstr "네트워크 설정으로 돌아가시겠습니까 아니면 SAP 제품 설치를 중단하고 설치된 시스템을 시작하시겠습니까?"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:35
#, fuzzy
#| msgid "&Yes, Run the Network Setup"
msgid "Return to Network Setup"
msgstr "예, 네트워크 설정을 실행합니다(&Y)."

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:36
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:44
#, fuzzy
#| msgid "Add-On Product Installation"
msgid "Product Installation Mode"
msgstr "추가 기능 제품 설치"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:45
#, fuzzy
msgid "The standard installation of the Operating System has settled."
msgstr "운영 체제의 표준 설치가 설정되었습니다."

#  Confirm user request to abort installation
#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:46
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid "Now you can start the SAP Product Installation"
msgstr "Add-On 제품 설치를 중단 하시겠습니까?"

#. MAY BE TODO set the default value
#: src/clients/inst_sap-start.rb:44
#, fuzzy
#| msgid "Operating System"
msgid "Choose Operating System Edition"
msgstr "운영 체제"

#: src/clients/inst_sap-start.rb:45
#, fuzzy
msgid ""
"<p><b>Select operating system edition</b></p><p>If you wish to proceed with "
"installing SAP softwares right after installing the operating system, tick "
"the checkbox \"Launch SAP product installation wizard right after operating "
"system is installed\".</p>"
msgstr ""
"<p><b>운영 체제 에디션 선택</b></p><p>운영 체제를 설치한 직후에 SAP 소프트웨어 설치를 진행하려면 \"운영 체제를 설치한 "
"직후에 SAP 제품 설치 마법사 실행\" 확인란에 체크 표시합니다.</p>"

#: src/clients/inst_sap-start.rb:56
#, fuzzy
msgid ""
"Launch SAP product installation wizard right after operating system is "
"installed"
msgstr "운영 체제를 설치한 직후에 SAP 제품 설치 마법사 실행"

#: src/clients/inst_sap-start.rb:63
#, fuzzy
#| msgid "Enable RDP (Remote Desktop Protocol) Service"
msgid "Enable Remote Desktop Protocol (RDP) Service and open port in Firewall"
msgstr "RDP(원격 데스크톱 프로토콜) 서비스 사용"

#. the command line description map
#: src/clients/sap-installation-wizard.rb:44
#, fuzzy
msgid "YAST Module to Install SAP Applications on SLES for SAP Applications."
msgstr "SAP 애플리케이션용 SLES에서 SAP 애플리케이션을 설치하는 YAST 모듈."

#. "initialize" => fun_ref(SAPInst.method(:Read), "boolean ()"),
#. "finish"     => fun_ref(SAPInst.method(:Write),"boolean ()"),
#: src/clients/sap-installation-wizard.rb:51
#, fuzzy
#| msgid "Create New Partition"
msgid "Create HANA Partitionint."
msgstr "새로운 파티션 생성"

#. Return a readable text summary.
#: src/clients/sap-installation-wizard_auto.rb:68
#, fuzzy
#| msgid "Add-On Product Installation"
msgid "SAP Product Automatic Installation."
msgstr "추가 기능 제품 설치"

#  progress stage title
#. the command line description map
#: src/clients/sap-media.rb:42
#, fuzzy
#| msgid "Initializing the installation environment..."
msgid "YAST module to prepare SAP installation envinroment."
msgstr "설치 환경 초기화 중..."

#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/sap_proposal.rb:39
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Use <b>Start SAP Product Setup after Installation</b> if you want the SAP "
"Installation Wizard to start after the base system was installed.</p>"
msgstr ""
"<p>기본 시스템을 설치한 후 SAP 설치 마법사를 시작하려면 <b>설치 후 SAP 제품 설정 시작</b>을 사용하십시오.</p>"

#: src/clients/sap_proposal.rb:61
#, fuzzy
#| msgid "Add-On Product Installation"
msgid "SAP product installation"
msgstr "추가 기능 제품 설치"

#: src/clients/sap_proposal.rb:63
#, fuzzy
#| msgid "Installation Steps"
msgid "Start SAP Installation Wizard at the end of installation?"
msgstr "설치 단계"

#  Confirm user request to abort installation
#: src/clients/sap_proposal.rb:68
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid "Create SAP file systems and start SAP product installation."
msgstr "Add-On 제품 설치를 중단 하시겠습니까?"

#  Confirm user request to abort installation
#: src/clients/sap_proposal.rb:75
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid ""
"Only create SAP Business One file systems, do not install SAP products now."
msgstr "Add-On 제품 설치를 중단 하시겠습니까?"

#  Confirm user request to abort installation
#: src/clients/sap_proposal.rb:82
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid "Do not start SAP Product installation. Proceed to OS login."
msgstr "Add-On 제품 설치를 중단 하시겠습니까?"

#. this is a heading
#: src/clients/sap_proposal.rb:109
#, fuzzy
#| msgid "Installation Steps"
msgid "Start SAP Installation Wizard at the End of Installation"
msgstr "설치 단계"

#. this is a menu entry
#: src/clients/sap_proposal.rb:111
#, fuzzy
#| msgid "Installation Steps"
msgid "Start SAP Installation &Wizard at the End of Installation"
msgstr "설치 단계"

#  Confirm user request to abort installation
#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/sap_proposal.rb:130
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid ""
"<a href=\"%1\">Create SAP file systems and start SAP product installation.</"
"a>"
msgstr "Add-On 제품 설치를 중단 하시겠습니까?"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/sap_proposal.rb:139
#, fuzzy
msgid ""
"<a href=\"%1\">Only create SAP Business One file systems, do not install SAP "
"products now.</a>"
msgstr "<a href=\"%1\">SAP Business One 파일 시스템만 만들고 SAP 제품은 지금 설치하지 마십시오.</a>"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/sap_proposal.rb:148
#, fuzzy
msgid ""
"<a href=\"%1\">Do not start SAP Product installation. Proceed to OS login.</"
"a>"
msgstr "<a href=\"%1\">SAP 제품 설치를 시작하지 마십시오. OS 로그인으로 진행하십시오.</a>"

#. Return a ruby symbol that directs Yast Wizard workflow (for example :next, :back, :abort)
#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:67
#, fuzzy
#| msgid "Refresh software repositories"
msgid "Do you have more software repositories to add?"
msgstr "업데이트 리포지토리 새로 고침"

#  error report
#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:85
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Failed to initialize the software repositories.\n"
#| "Aborting the installation."
msgid "Additional software repositories for your SAP installation"
msgstr ""
"소프트웨어 리포지토리를 초기화하지 못했습니다.\n"
"설치가 중단됩니다."

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:87
#, fuzzy
#| msgid "Refresh software repositories"
msgid ""
"Do you use additional software repositories, such as 3rd-party SAP add-ons?"
msgstr "업데이트 리포지토리 새로 고침"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:88
#, fuzzy
msgid "Feel free to add them now. Otherwise, click \"Next\" to continue."
msgstr "지금 추가하십시오. 그렇지 않으면 \"다음\"을 클릭하여 계속합니다."

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:89
#, fuzzy
#| msgid "Updated software repositories"
msgid "Add new software repositories"
msgstr "소프트웨어 저장소 업데이트됨"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:91
#, fuzzy
msgid ""
"You now have an opportunity to add software repositories, for example: "
"repositores for SAP partner solutions.\n"
"The step is completely optional, simply click \"Next\" if you do not use any "
"additional repositories."
msgstr ""
"이제 소프트웨어 리포지토리를 추가할 수 있습니다(예: SAP 파트너 솔루션용 리포지토리).\n"
"이 단계는 완전히 선택적입니다. 추가 리포지토리를 사용하지 않으려면 \"다음\"을 클릭하십시오."

#. TRANSLATORS: issues found while proposing the partitioning layout
#: src/lib/sap/clients/create_storage.rb:184
#, fuzzy
#| msgid "Postpartitioning Scripts"
msgid "Partitioning issues"
msgstr "스크립트 포스트 파티셔닝 중"

#. Hash for design the dialogs
#. Help text for the fututre. This will be available only in SP1
#. '<p><b>' + _("SUSE HA for SAP Simple Stack") + '</p></b>' +
#. _("With this installation mode the <b>SUSE-HA for SAP Simple Stack</b> can be installed and configured.") +
#. Hash for design the dialogs
#. Help text for the fututre. This will be available only in SP1
#. '<p><b>' + _("SUSE HA for SAP Simple Stack") + '</p></b>' +
#. _("With this installation mode the <b>SUSE-HA for SAP Simple Stack</b> can be installed and configured.") +
#: src/lib/sap/dialogs.rb:82 src/modules/SAPMedia.rb:45
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Enter location of SAP installation master medium to prepare it for use.</"
"p>"
msgstr "<p>SAP 설치 마스터 매체의 위치를 입력하여 사용할 준비를 하십시오.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:83 src/modules/SAPMedia.rb:47
#, fuzzy
#| msgid "Insert the first installation medium."
msgid "Prepare the SAP installation master medium"
msgstr "첫 번째 설치 미디어를 삽입하십시오."

#: src/lib/sap/dialogs.rb:86 src/modules/SAPMedia.rb:50
#, fuzzy
msgid "<p>Enter the location of your SAP medium.</p>"
msgstr "<p>SAP 매체의 위치를 입력하십시오.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:87 src/modules/SAPMedia.rb:51
#, fuzzy
msgid ""
"Location of the SAP product medium (e.g. SAP kernel, database, and database "
"exports)"
msgstr "SAP 제품 매체의 위치(예: SAP 커널, 데이터베이스 및 데이터베이스 내보내기)"

#. Some parameter of the actual selected product
#: src/lib/sap/dialogs.rb:90 src/modules/SAPProduct.rb:33
#, fuzzy
msgid "<p>Choose SAP product installation and back-end database.</p>"
msgstr "<p>SAP 제품 설치와 백엔드 데이터베이스를 선택하십시오.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:91 src/lib/sap/dialogs.rb:233
#: src/modules/SAPProduct.rb:34 src/modules/SAPProduct.rb:143
#, fuzzy
#| msgid "Plain System"
msgid "SAP Standard System"
msgstr "일반 시스템"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:92 src/modules/SAPProduct.rb:35
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Installation of a SAP NetWeaver system with all servers on the same host."
"</p>"
msgstr "<p>같은 호스트에 모든 서버가 있는 SAP NetWeaver 시스템 설치.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:93 src/lib/sap/dialogs.rb:237
#: src/modules/SAPProduct.rb:36 src/modules/SAPProduct.rb:147
#, fuzzy
#| msgid "Stand-alone server"
msgid "SAP Standalone Engines"
msgstr "독립 서버"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:94 src/modules/SAPProduct.rb:37
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Standalone engines are SAP Trex, SAP Gateway, and Web Dispatcher.</p>"
msgstr "<p>독립형 엔진은 SAP Trex, SAP Gateway 및 Web Dispatcher입니다.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:95 src/lib/sap/dialogs.rb:234
#: src/modules/SAPProduct.rb:38 src/modules/SAPProduct.rb:144
#, fuzzy
#| msgid "Registering the System..."
msgid "Distributed System"
msgstr "시스템을 등록하는 중입니다."

#: src/lib/sap/dialogs.rb:96 src/modules/SAPProduct.rb:39
#, fuzzy
msgid ""
"Installation of SAP NetWeaver with the servers distributed on separate hosts."
"</p>"
msgstr "개별 호스트에 서버를 분산하여 SAP NetWeaver 설치.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:97 src/modules/SAPProduct.rb:40
#, fuzzy
#| msgid "Searching for Available Systems"
msgid "High-Availability System"
msgstr "사용 가능한 시스템 검색 중"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:98 src/modules/SAPProduct.rb:41
#, fuzzy
msgid "Installation of SAP NetWeaver in a high-availability setup.</p>"
msgstr "고가용성 설정으로 SAP NetWeaver 설치.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:99 src/lib/sap/dialogs.rb:238
#: src/modules/SAPProduct.rb:42 src/modules/SAPProduct.rb:148
#, fuzzy
#| msgid "System Role"
msgid "System Rename"
msgstr "시스템 역할"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:100 src/modules/SAPProduct.rb:43
#, fuzzy
msgid ""
"Change the SAP system ID, database ID, instance number, or host name of a "
"SAP system.</p>"
msgstr "SAP 시스템 ID, 데이터베이스 ID, 인스턴스 번호 또는 SAP 시스템의 호스트 이름을 변경하십시오.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:101 src/modules/SAPProduct.rb:44
#, fuzzy
#| msgid "Check Installation"
msgid "Choose the Installation Type!"
msgstr "설치 점검"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:104 src/modules/SAPProduct.rb:47
#, fuzzy
#| msgid "Please select a product to install."
msgid "<p>Please choose the SAP product you wish to install.</p>"
msgstr "설치할 제품을 선택하십시오."

#: src/lib/sap/dialogs.rb:105 src/modules/SAPProduct.rb:48
#, fuzzy
#| msgid "Choose a Certificate"
msgid "Choose a Product"
msgstr "인증서 선택"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:108 src/modules/SAPMedia.rb:54
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Enter the location of your database medium. The database type is "
"determined automatically.</p>"
msgstr "<p>데이터베이스 매체의 위치를 입력하십시오. 데이터베이스 유형은 자동으로 판별됩니다.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:109 src/modules/SAPMedia.rb:55
#, fuzzy
#| msgid "Location of the user's credential cache."
msgid "Location of the Database Medium"
msgstr "사용자의 자격 증명 캐시 위치입니다."

#: src/lib/sap/dialogs.rb:112 src/modules/SAPMedia.rb:58
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Enter the path to a medium with a SAP Unicode Kernel if you want to "
"perform an ABAP-based installation or to a SAP Java medium to perform a JAVA-"
"based installation.</p>"
msgstr ""
"<p>ABAP 기반 설치를 수행하려는 경우 SAP 유니코드 커널이 있는 매체의 경로 또는 Java 기반 설치를 수행할 SAP Java "
"매체의 경로를 입력하십시오.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:113 src/modules/SAPMedia.rb:59
#, fuzzy
msgid "Path to a Kernel or Java Medium"
msgstr "커널 또는 Java 매체의 경로"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:116 src/modules/SAPMedia.rb:62
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Enter the path to a 3rd party medium which you want to copy to the "
"machine.</p>"
msgstr "<p>시스템에 복사할 타사 매체의 경로를 입력하십시오.</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:117 src/modules/SAPMedia.rb:63
#, fuzzy
msgid "3rd Party Medium"
msgstr "타사 매체"

#. is_instmaster gives back a key-value pair to split for the BO workflow
#. KEY: SAPINST, BOBJ, HANA, B1
#. VALUE: complete path to the instmaster directory incl. sourceDir
#. is_instmaster gives back a key-value pair to split for the BO workflow
#. KEY: SAPINST, BOBJ, HANA, B1
#. VALUE: complete path to the instmaster directory incl. sourceDir
#: src/lib/sap/dialogs.rb:166 src/modules/SAPMedia.rb:428
#, fuzzy
#| msgid "The available space is not sufficient for an installation."
msgid ""
"The location has expired or does not point to an SAP installation master.\n"
"Please check your input."
msgstr "사용가능한 공간이 설치하기에 충분하지 않습니다."

#. Reset the selected installation type and DB
#. Reset the the selected product specific parameter
#: src/lib/sap/dialogs.rb:230 src/modules/SAPProduct.rb:140
#, fuzzy
#| msgid "Installation"
msgid "Installation Type"
msgstr "설치"

#. RadioButton( Id("SUSE-HA-ST"),  Opt(:notify, :hstretch), _("SUSE HA for SAP Simple Stack"), false),
#. RadioButton( Id("SUSE-HA-ST"),  Opt(:notify, :hstretch), _("SUSE HA for SAP Simple Stack"), false),
#: src/lib/sap/dialogs.rb:236 src/modules/SAPProduct.rb:146
#, fuzzy
#| msgid "Searching for Available Systems"
msgid "SAP High-Availability System"
msgstr "사용 가능한 시스템 검색 중"

#  table entry description for TDB-based SAM
#  translators: passdb backend radio button
#: src/lib/sap/dialogs.rb:243 src/modules/SAPProduct.rb:153
#, fuzzy
#| msgid "TDB Database"
msgid "Back-end Databases"
msgstr "TDB 데이터베이스"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:246 src/modules/SAPProduct.rb:156
#, fuzzy
msgid "SAP MaxDB"
msgstr "SAP MaxDB"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:247 src/modules/SAPProduct.rb:157
#, fuzzy
msgid "SAP HANA"
msgstr "SAP HANA"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:248 src/modules/SAPProduct.rb:158
#, fuzzy
msgid "SAP ASE"
msgstr "SAP ASE"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:249 src/modules/SAPProduct.rb:159
#, fuzzy
msgid "IBM DB2"
msgstr "IBM DB2"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:250 src/modules/SAPProduct.rb:160
#, fuzzy
#| msgid "Oracle User"
msgid "Oracle"
msgstr "Oracle 사용자"

#. Does not exists at the time
#. UI.ChangeWidget(Id("SUSE-HA-ST"),  :Enabled, false)
#: src/lib/sap/dialogs.rb:279 src/modules/SAPProduct.rb:203
#, fuzzy
#| msgid "Please choose an ftp daemon."
msgid "Please choose an SAP installation type."
msgstr "FTP 데몬을 선택하세요."

#: src/lib/sap/dialogs.rb:284 src/modules/SAPProduct.rb:208
#, fuzzy
#| msgid "Please choose an ftp daemon."
msgid "Please choose a back-end database."
msgstr "FTP 데몬을 선택하세요."

#. ############################################################
#.
#. SelectNWProduct
#.
#. ###########################################################
#. ############################################################
#.
#. SelectNWProduct
#.
#. ###########################################################
#: src/lib/sap/dialogs.rb:316 src/modules/SAPProduct.rb:239
#, fuzzy
#| msgid "The available space is not sufficient for an installation."
msgid "The medium does not contain SAP installation data."
msgstr "사용가능한 공간이 설치하기에 충분하지 않습니다."

#: src/lib/sap/dialogs.rb:330 src/modules/SAPProduct.rb:253
#, fuzzy
msgid ""
"Your SAP installation master supports the following products.\n"
"Please choose the product you wish to install:"
msgstr ""
"SAP 설치 마스터에서 다음 제품을 지원합니다.\n"
"설치할 제품을 선택하십시오."

#  message box
#: src/lib/sap/dialogs.rb:345 src/modules/SAPProduct.rb:268
#, fuzzy
#| msgid "Select a product to delete."
msgid "Select a product!"
msgstr "삭제할 제품을 선택하십시오."

#. Skip the dialog all together if SAP_CD is already mounted from network location
#. There is no chance for user to copy new mediums to the location
#. Skip the dialog all together if SAP_CD is already mounted from network location
#. There is no chance for user to copy new mediums to the location
#: src/lib/sap/dialogs.rb:395 src/modules/SAPMedia.rb:486
#: src/modules/SAPMedia.rb:497
#, fuzzy
msgid "Are there more SAP product mediums to be prepared?"
msgstr "준비할 SAP 제품 매체가 더 있습니까?"

#. ############################################################
#.
#. Ask for 3rd-Party/ Supplement dialog (includes a product.xml)
#.
#. ###########################################################
#. ############################################################
#.
#. Ask for 3rd-Party/ Supplement dialog (includes a product.xml)
#.
#. ###########################################################
#: src/lib/sap/dialogs.rb:408 src/modules/SAPMedia.rb:518
#, fuzzy
msgid "Do you use a Supplement/3rd-Party SAP software medium?"
msgstr "보충/타사 SAP 소프트웨어 매체를 사용하십니까?"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:420 src/modules/SAPMedia.rb:530
#, fuzzy
msgid "Are there more supplementary mediums to be prepared?"
msgstr "준비할 보충 매체가 더 있습니까?"

#. Display the empty dialog before running external SAP installer program
#. Display the empty dialog before running external SAP installer program
#: src/lib/sap/dialogs.rb:437 src/modules/SAPProduct.rb:322
#, fuzzy
#| msgid "Package installation failed for lxc\n"
msgid "Collecting installation profile for SAP product"
msgstr "lxc에 대한 패키지 설치 실패\n"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:439 src/modules/SAPProduct.rb:324
#, fuzzy
msgid ""
"Please follow the on-screen instructions of SAP installer (external program)."
msgstr "SAP 설치 프로그램(외부 프로그램)의 화면 설명을 따르십시오."

#. TODO VIRTHOST MUST BE CONFIGURED HERE NOT IN THE SCRIPT
#. Replace kernel base
#: src/lib/sap/dialogs.rb:501 src/modules/SAPProduct.rb:402
#, fuzzy
msgid ""
"Installation profile is ready.\n"
"Are there more SAP products to be prepared for installation?"
msgstr ""
"설치 프로파일이 준비되었습니다.\n"
"설치를 위해 준비할 SAP 제품이 더 있습니까?"

#. This is not a real SAP medium.
#. This is not a real SAP medium.
#: src/lib/sap/dialogs.rb:573 src/modules/SAPMedia.rb:1391
#, fuzzy
#| msgid "The available space is not sufficient for an installation."
msgid "The location does not contain SAP installation data."
msgstr "사용가능한 공간이 설치하기에 충분하지 않습니다."

#. List existing product installation mediums (excluding installation master)
#. Find the already-prepared mediums
#. List existing product installation mediums (excluding installation master)
#. Find the already-prepared mediums
#: src/lib/sap/dialogs.rb:608 src/lib/sap/dialogs.rb:665
#: src/modules/SAPMedia.rb:1429 src/modules/SAPMedia.rb:1484
#, fuzzy
msgid "Ready for use:"
msgstr "사용 준비:"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:613 src/modules/SAPMedia.rb:1432
#, fuzzy
#| msgid "Skip the medium?"
msgid "Copy a medium"
msgstr "매체를 건너뛰시겠습니까?"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:618 src/modules/SAPMedia.rb:1437
#, fuzzy
msgid ""
"Prepare SAP installation medium (such as SAP kernel, database and exports)"
msgstr "SAP 설치 매체 준비(예: SAP 커널, 데이터베이스 및 내보내기)"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:623 src/lib/sap/dialogs.rb:674
#, fuzzy
msgid ""
"Link to the installation medium, without copying its content to local "
"location."
msgstr "콘텐츠를 로컬 위치에 복사하지 않고 설치 매체에 링크합니다."

#. If SAP_CD is mounted from network location, do not allow empty selection
#. If SAP_CD is mounted from network location, do not allow empty selection
#: src/lib/sap/dialogs.rb:633 src/modules/SAPMedia.rb:1452
#, fuzzy
msgid "Ready for use from:  "
msgstr "사용 준비 위치:  "

#. Otherwise, allow user to enter new installation master
#. Otherwise, allow user to enter new installation master
#: src/lib/sap/dialogs.rb:635 src/lib/sap/dialogs.rb:641
#: src/modules/SAPMedia.rb:1454 src/modules/SAPMedia.rb:1460
#, fuzzy
#| msgid "Read installation information"
msgid "Choose an installation master"
msgstr "설치 정보 읽기"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:649 src/modules/SAPMedia.rb:1468
#, fuzzy
#| msgid "Package installation failed\n"
msgid "Prepare SAP installation master"
msgstr "패키지 설치 실패\n"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:652 src/modules/SAPMedia.rb:1471
#, fuzzy
#| msgid "Package installation failed for lxc\n"
msgid ""
"Collect installation profiles for SAP products but do not execute "
"installation."
msgstr "lxc에 대한 패키지 설치 실패\n"

#. link & export options are not applicable if SAP_CD is mounted from network location
#: src/lib/sap/dialogs.rb:656
#, fuzzy
msgid ""
"Link to the installation master, without copying its content to local "
"location (SAP NetWeaver only)."
msgstr "콘텐츠를 로컬 위치에 복사하지 않고 설치 마스터에 링크합니다(SAP NetWeaver만 해당)."

#. Left(CheckBox(Id(:link),_("Link to the installation master, without copying its content to local location (SAP NetWeaver only)."), false)),
#: src/lib/sap/dialogs.rb:657 src/modules/SAPMedia.rb:1476
#, fuzzy
msgid ""
"Serve all installation mediums (including master) to local network via NFS."
msgstr "NFS를 통해 모든 설치 매체(마스터 포함)를 로컬 네트워크에 제공합니다."

#: src/lib/sap/dialogs.rb:670 src/modules/SAPMedia.rb:1489
#, fuzzy
#| msgid "Insert the first installation medium."
msgid "Prepare SAP supplementary medium"
msgstr "첫 번째 설치 미디어를 삽입하십시오."

#. content_advanced_ops = VBox(
#. Left(CheckBox(Id(:link),_("Link to the installation medium, without copying its content to local location."),false))
#. )
#: src/lib/sap/dialogs.rb:684 src/modules/SAPMedia.rb:1503
#, fuzzy
#| msgid "Skip the medium?"
msgid "Skip copying of medium"
msgstr "매체를 건너뛰시겠습니까?"

#. Render the wizard
#. Render the wizard
#: src/lib/sap/dialogs.rb:696 src/modules/SAPMedia.rb:1524
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:701 src/modules/SAPMedia.rb:1530
#, fuzzy
#| msgid "Installation Media"
msgid "SAP Installation Wizard"
msgstr "설치 미디어"

#. Break the loop for a chosen installation master, without executing check_media
#. Break the loop for a chosen installation master, without executing check_media
#: src/lib/sap/dialogs.rb:781 src/modules/SAPMedia.rb:1634
#, fuzzy
#| msgid "Failed to mount target system"
msgid "Failed to mount the location: "
msgstr "목표 시스템의 마운트 실패"

#: src/modules/SAPMedia.rb:46
#, fuzzy
msgid ""
"Valid SAP installation master media are: <b>SWPM, TREX, HANA and Business "
"One media."
msgstr "올바른 SAP 설치 마스터 매체는 다음과 같습니다. <b>SWPM, TREX, HANA 및 Business One 매체."

#. User has three choices: do nothing, ignore, or run it at end of the wizard workflow
#: src/modules/SAPMedia.rb:176
#, fuzzy
#| msgid "Reading installation information..."
msgid "Pending installation from previous wizard run"
msgstr "설치 정보 불러오는 중..."

#: src/modules/SAPMedia.rb:177
#, fuzzy
msgid ""
"Installation profile was previously collected for the following product, "
"however it has not been installed yet:\n"
"\n"
msgstr ""
"다음 제품의 설치 프로파일을 이전에 수집했지만, 아직 설치되지 않았습니다.\n"
"\n"

#: src/modules/SAPMedia.rb:179
#, fuzzy
msgid ""
"Would you like to delete it, install the product at the last wizard step, or "
"ignore it?"
msgstr "삭제하시겠습니까, 마지막 마법사 단계에서 제품을 설치하시겠습니까, 아니면 무시하시겠습니까?"

#: src/modules/SAPMedia.rb:180
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/modules/SAPMedia.rb:180
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: src/modules/SAPMedia.rb:180
#, fuzzy
#| msgid "&Ignore and continue"
msgid "Ignore and do nothing"
msgstr "무시하고 계속 진행(&I)"

#. Now we start the product installation
#. pid = 0
#: src/modules/SAPMedia.rb:319 src/modules/SAPProduct.rb:462
#, fuzzy
#| msgid "Add-On Product Installation"
msgid "SAP Product Installation"
msgstr "추가 기능 제품 설치"

#: src/modules/SAPMedia.rb:356
#, fuzzy
#| msgid "Do you want to add new product anyway?"
msgid "Do you want to install another product?"
msgstr "새 제품을 추가하시겠습니까?"

#  error message, %1 is name
#: src/modules/SAPMedia.rb:491
#, fuzzy
#| msgid "The listen statement '%1' is already configured."
msgid "The selected medium '%1' was already copied."
msgstr "수신 부분 '%1'은(는) 이미 구성되어 있습니다."

#. autoyast has read the autoyast configuration file but something went wrong
#: src/modules/SAPMedia.rb:584
msgid ""
"The XML parser reported an error while parsing the autoyast profile. The "
"error message is:\n"
msgstr ""
"XML 파서가 autoyast 프로파일을 구문 분석하는 동안 오류를 보고했습니다. 오류 "
"메시지 내용:\n"

#. Display a dialog to let user choose a server
#: src/modules/SAPMedia.rb:1103
#, fuzzy
#| msgid "No registration server selected"
msgid "SLES4SAP installation servers are detected"
msgstr "선택한 등록 서버 없음"

#. Expose NFS service via SLP
#. The SLP service description lists all medium names
#: src/modules/SAPMedia.rb:1159
#, fuzzy
msgid ""
"Failed to start SLP server. SAP mediums will not be discovered by other "
"computers."
msgstr "SLP 서버를 시작하지 못했습니다. 다른 컴퓨터에서 SAP 매체를 탐색하지 않습니다."

#. ***********************************
#. select the usb media we want use
#: src/modules/SAPMedia.rb:1308
#, fuzzy
#| msgid "<p>Choose the role of the device.</p>"
msgid "<p>Please enter the right USB device.</p>"
msgstr "<p>장치의 역할을 선택하십시오.</p>"

#: src/modules/SAPMedia.rb:1318
#, fuzzy
#| msgid "Installation Steps"
msgid "SAP Installation Wizard - Step 1"
msgstr "설치 단계"

#. FATE
#: src/modules/SAPProduct.rb:537
#, fuzzy
msgid ""
"The Installation of Oracle Databas with SAP Installation Wizard is not "
"supported."
msgstr "SAP 설치 마법사로 Oracle Database를 설치하는 기능은 지원되지 않습니다."
